突發 黃金商場管理處好波 狗狗敗走

是但咁，話說今日有班重案狗去黃金商場管理處
問佢地拎cam 啲片
本身佢地諗住比嘅，點知啲狗發癲
冇啦啦串串貢話 係咪唔撚比，告你阻差辦公 之類
之後管理處就爆seed 話 而家我就係唔肯比，叫佢拎委任證
啲狗又發癲，兩方互屌
管理處爆左句 信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

最後班狗緊係敗走啦
管理處仲派左張紙比商戶㖭

有圖有真相 唔係鳩吹架

管理處仲將黃金對街嘅cam全部拆哂

嗱，好似話係啲黑衫噴黑左啲cam所以要拆，而近排又未有時間裝反咋，一陣啲狗去屌管理處就唔好啦，管理處係好市民好合作架

班狗真係搏比人屌
以為係人都比佢凶到

多謝管理處保護義士

全港物業管理，保安公司都應仿效

班狗以為夠惡就大晒

義士先可保市民安全！

我冇野講，我要買電腦

Golden起源地喎

大家路過就同管理處講聲多謝啦

信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

傻狗

過街老鼠

尋日先入去幫襯完，以後再去多啲

弱智狗拎黎柒 做得黃金都唔撚係企你個邊啦on9犬

推!
買電腦梗係去黃金啦！

但係咪有搜查令就要交？

push

正常係，但班狗點會跟正常程序做

支持

根本係義士保護市民 黑狗打市民
支持邊個好易分啦

依句真係好撚好笑

推

過街老鼠 人人得而誅之

依句無得輸

管理處好型

狗仔:嗚嗚嗚嗚

反而想問攞既原因係？

nice 呢d就十分值得支持

人見人憎

早幾日咪就係係黃金門口開拖
又想捉人

都話壞左

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

發夢發到唔開心上星期先去黃金出左部switch，
抵我專程去黃金出switch同game

大把後生去買野，唔通討好黑警咩

黃金從來都係高登旁邊

黃金商場就清楚邊個係客 邊個係搞事仆街啦 你估係隔離街嗰間精品咁戇鳩咩

有無咁型呀

法團同管理處

Ho Ball

另類吹雞

黃金商場好波 !!

班狗起哂鋼 傻仔

上次7仔又係咁撚樣兇鳩人 垃圾真係垃圾

Ho ball

冇左record 吹

好波

sor9y，咁啱所有閉路電視壞撚曬冇record啵。

（咩客群會幫襯黃金，你估黃金唔知咩咩）

屌你老母宜家啲狗真係過街老鼠咁撚樣

啲狗成日用法律兇人, 其實佢地咁嘅智商, 係咪真係明啲例講咩

班弱智已經當正自己口講就係法

呢d咪就係做人無公關囉

所以講禮貌真係好重要！班狗就唔識啦
人畜之別

大快人心

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

態度決定高度

黃金一唔小心得罪班it狗同毒撚真係等滅場

係都要多嘴兇鳩人

應該同藍絲師奶個證監會言論差唔多嘅程度

佢老都唔識法律
高級警司都柒下柒下

啲食屎狗真係以為自己大鳩曬

根本深水步就無人鐘意狗狗

正常好聲好氣有晒紙都會比

唔比既你都奈佢唔何

好波
黃金不愧為港人既電腦聖地

做得好

支持支持

黃金法團好似紅底又會咁好死

push~

明眼人都有良心，香港市啲公安人天共憤

高登好波

邊個莊邊個閒都未識分

得閒會買西餅落去送比佢地

警察代表法律

gang

一支穿雲箭

管理員好堅
實係睇開香討

ching好波

管理員維持秩序好波

班狗真係智障，SSP搞左咁多野，你唔係以為窮人好恰呀嘛
窮人爛命一條怕閪咩，你去中產地方就有機會順你意

管理處好波

Connect !!!

多謝

香港人既商場

以後去多啲黃金幫襯先

千軍萬馬來相見

del咗啲紀錄先

看更心水清

Push

知自己market segment
Well done

贏咗一定會買電腦支持

信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

我要買電腦

新年利是雙倍

班狗得罪人多 稱呼人少，全民打狗

後生仔唔係最大客源 唔通孽瘤之流係咩

最代表香港人嘅商場

原本諗住畀

宜家個個都識問狗攞委任證

警察與狗 不得內進

係班狗去滋擾商人做生意就真!

又要買多兩部電腦搞分身了
仲要upgrade hard disk 同ram 啦
佢地好清楚佢高登班客係咩人!

笑撚到

深水埗之友表示興奮

D狗真係攞黎衰

本身佢地諗住比嘅

咁都吹奏？

以為一句阻差辦公大撚哂，真係唔死都無用

相反係啲狗認定黃金係我地商場
先講兩講就兇

我覺得d法例單係睇條文真係好難睇得明
要睇埋案例先知條法例係點
所以我唔係幾覺得班狗真係睇得明法例

對住d唔講道理嘅狗要惡過佢

我叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

佢地都有今日喇

聽日就去砌機支持

執法者態度咁辣殺 發動不歡迎警察運動啦

ho ball

真啊 所有黑警都要成為過街老鼠

全香港8成人都係敵視佢地

班狗成日用萬能key兇人阻狗辦工, 兇唔掂就屈襲警

以前都話會比班狗兇到因為大家都唔識嘢
多得班狗亂吠而家大家都識叫佢show委任證同搜查令

咁撚堅

佢都係突然俾人寸，佢先發老脾

正牌黑社會敗走

公道啲講
做得管理處都上左年代，未必理解場運動
亦都未必識要搜查令先要比
有差佬叫你比真係唔會諗咁多
但7就7在啲狗態度好撚差先搞到咁

黃金最多靚仔

屌~ D狗真係好撚蠢
咁簡單既PR都唔識做

太串ge後果
好聲好氣d都唔得
d狗EQ低到呢……

紅底對政府姐，警犬condom黎咋

除非有法庭搜令，冇的話可以不提供

堅!

啲狗真係癲左

又冇fc係到打飛機

值得表揚

有先算

拎片都可以唔帶委任證

問人攞片已經唔關有冇委任證事 - 係講有冇法庭搜令

我冇野講

我覺得只係個看更發老脾求其搬班後生出黎
不過一樣可以打擊d狗

Popo好慘

這才是保障居民市民安全。查閱委任證只需僅僅數秒，可見出示委任證不是過份的要求。如此簡單的要求卻被拒絕，這樣的人身份確實可疑。如有人冒警進行非法活動，後果不堪設想。希望其他物業管理公司亦能借鑒黃金，在受到威脅，恐嚇的情況下，亦能保持鎮定，維護大家的生命及財產安全。

有搜查令又點？壞撚哂交條春呀？

真係當佢地過街老鼠屌就啱

管理處賺返唔少分
但入面d 商戶，
好多都鬧班後生係廢青

無啦啦又凶人阻差辦工 係咪衰呢

抵我幫襯!

好波！

好波 但要靜雞雞裝番個閉路
保護所有香港人免被屈

好心啦
成日以為自己係老闆, 司長定私人物業都你條靚
日日拜關公, 但做人都冇關公

哈哈哈哈黃金好波

你班畜牲

開名罷買

要去消費下

好撚型

好L型丫

拿 人地係未維修完者

黃金ho ball

阿叔嚇大咖

今日晏就幫襯左 原來黃金咁堅

成日以為夠兇就淆
你地而家過街老鼠咋

黃金

表揚

公事公辦姐，唔好亂講

堅定流

個看更轉數好快

新年有利是

咁串

要去信讚揚個商場同看更
簡直要加人工

多謝管理處

保安先生係咪掃地僧黎
吹雞叫人幫拖

抵死

死黑警

班狗真係以為自己大撚晒咩屌你老母
有料咪直接拎枝炮出黎指撚住管理處班人囉
btw
「信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱」
呢句型撚到

黃金比片嘅話，半年內變死場
全部醒既黃絲都係親友電子顧問。
蠢嘅藍底都要求黃絲。
黃金好醒目

班狗 好聲好氣多陣都可能拎到既 真係冇撚用 少少事都做唔到 返到警署又比主人打

冇人會驚你地呀

謝IFC(ssp)

黃金好波

IT facility centre

Popo 過街老鼠

親身聽:
中間電梯上二樓直入最盡左面
即係賣影碟斜對面賣memory果間

以後所有電腦用品都會去黃金

黃金邊班人去得最多?

管理處得兩個人
一個阿姐 一個肥佬
估唔到佢兩位咁勇

好聲好氣咪算 自取其辱

拒絕俾片黑警好波
但拆cam係雙面刃
好多時黑警濫捕
要片證明清白就難搵

通常cctv一批一批買，HDD 同一時間 換/買 壞有咩出奇

型到喊

低聲下氣都可能有d 機
但班狗惡慣 已忘記咩係禮貌

失憶晒,黃金商場立案法團吔嘢料子，心照啦

hdd一壞就乜都無

好彩班狗無腦

好聲好氣問人地可能已經攞左

係要串串貢

即刻禁咪全場都知。

笑到

以後買電腦野一定優先去黃金!

本身打算俾，俾狗串兩句就唔俾
第一你本身打算出賣大家，第二年係為左道氣同警察鬥氣，唔覺有幾高尚

即刻去買

唔好咁講到it 狗同毒撚惡哂咁
管理處都係做返本份講人話啫

買電腦野一定去黃金

真係好治癒，好想親眼睇到狍狍敗走個樣

正確 冇人會對讚揚反感仲會周圍同身邊既人講 更可令同行效法 一舉3得

黄金班中坑本身都應該藍藍地

運用得好好

原本諗住比

但班黑社會咁串咁惡咪唔比

班狗實係eq有問題
你係求緊人比野你咋on9

無啦啦發癲都有

叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

好有畫面！

重點唔係唔畀
而係「叫班o靚仔入嚟」兇走狗狗

EQ咁低真係全民憎黑警喎

學術交流：馬跑得快定狗跑得快

你個人清晰少少啦
係對任何狗都要惡返佢
除非你自己唔見嘢
要報警睇cam

仲分有無狗講道理

先撩者賤，好聲好氣問人拎都相安無事。
係都要雞毛當令箭，兇鳩人。

證明佢好清楚咩事

信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱
高招

佢地做咩人生意丫
真係唔驚咩

要加多句 呢到唔歡迎你地呀
呢排班狗聽到唔歡迎呢三個字就跳哂制

唔係本身諗住比咩

咁如果係佢有搜查令之前全就銷毀D紀錄佢地有冇犯法架?

法團都知係d後生買料多
得罪曬d後生 租客都唔放過你
到時腦場本來都衰退緊
一得罪d後生 到時得返得轉盈呢條路
陷場產

嘩屌
真勇猛

又係衰on9

頭先係上面講左

都係個句
做得管理處都有反咁上下年紀
一來 未必會理解場運動
二來 點會識要搜查令先比得
三來 平時黃金大把人偷野，報完警差佬都會問佢地拎片睇 ，咁所以差佬問埋比囉呢個諗法好正常

7就7在班狗串撚77 搞慶人先搞到咁

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

叻叻

睇得出班狗其實已經草木皆兵
呀叔都未出聲就驚死人唔聽佢支笛
但又咩都唔識 淨係識靠嚇
普遍香港人受軟唔受硬
反而搞到人唔想同你合作

其實由頭到尾一路都係克驚搞到自己比人針對
但偏偏佢地一定會覺得係市民比人煽動
自己執法比人搞好無辜
自己唔醒就無藥醫

即刻狗衝落黃金

軍政府
依家係通知你！唔聽就要拉要鎖

毅進係咁上下智商

良心管理處

冇warrant係冇需要同警犬合作
記著呢個道理

利申: 以前公司有對街cam 都撚佢話影門口影唔倒街 唔俾佢

有冇呀,唔會無啦啦咁講架喎

好醒目

屌on9仔
最大粒果幾件想打溫情懷柔牌
班傻仔就走去凶人
自己倒自己米

黑警好7
真係以為自己軍政府大撚晒咩
過街老鼠渣你地係
躝返入去你老母個西度啦

買電腦都係後生仔， 佢交片既話唔驚比人反轉佢個場咩

深水埗係唔會有人撐警，period

老鼠真係人見人憎...抵死

等變第二個深之都

傻狗

壞HDD，sor

深之都 呢個死劏場真係伏中之伏

多謝黃金

佢都知班𡃁仔最大威力係煩到敵方仆街為止

係時候換機

黃金個邊夜晚不嬲都有人打等
黑警係咪晚晚出防暴

我少去黃金

入深水埗玩嘢，班差佬自己攞黎

屌佢老母以為黃金呀叔就好恰？好波！

信唔信我吹雞呀啦

黃金呀 信和呀

全香港唔洗對黑警客氣！大聲唔代表冇禮貌，Sir！

今日大廈d閘裝晒透明膠片，管理處應該驚d狗掟催淚彈過黎

利申：街坊

無得頂

好想知班狗當時個樣點

本身冇諗住比架！係以為啲狗有搜查令 後嚟佢地自己命令人地係電視到播出嚟睇 睇到有野可以入到人罪先再申請搜查令 好心咪撚咁懶啦班狗

唔洗問點解知 管理處屌人嗰個我媽子嚟

黑警係要攪到19區趕先安樂

唔好唔小心洗哂啲cam

香港人生意黎架麻

遲下要落去啤下！

抵撚死啦串串貢咁

好波！！！！

有勇武，大家唔洗驚，香港勝在有勇武

自取其辱

黃金同毒撚同行好感動

近日多數見到話叫大廈商場裝錄影機
似乎手法係大陸24監控如果錄埋聲仲仆街
共產黨已經取締左香港警察
警察部門已經係非正式既政府機構的存在

好野呀！要多D去黃金消費

真，香港人！

屌你黃金 雖然好多黑店 但今次支持 遲啲黎行個圈

做得好
死黑警已成過街老鼠，人人喊打

黃金有冇鐳射槍賣？尋日錯過左鐳射慶典想買返十支自己同自己玩

可憐！D狗又要敗走！

好耐冇聽過人咁講
We connect

笑撚死，狗原來都怕我地圍鳩佢

笑撚死
黃金好波

信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

驚死到

...完全唔關事
法團同商場管理處都係藍到仆街
法團同黃金商場雖然同一棟野，但可以話冇乜關係
商場死活唔會關法團事，佢地做唔到生意可能仲好
法團其實反而會屌柒佢地唔好搞到d住客

所以呢單野估計係d黑警太撚串，串親管理處個玻璃心

個空間咁細, 逼下遮下一陣唔覺得俾人圍嘔都無人見到

咁抵啦

阿蛇乜人都兇

以前好多野好嚟好去，拎呢啲野使乜申請手令，拍個膊頭就拎到
而家做狗做到連黃金保安都可以小你
你就知邊個先係曱甴，邊個先係過街老鼠啦

信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱

算唔算刑事恐嚇

伯母

深水埗街坊大部分都聲大得黎又有氣勢

痴撚線
但無cam 有時手足都會少一個保障

抵撚死

黃金本身同民建聯好fd，之前商場入面貼滿個攬攬爸爸啲選舉海報

型棍

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

物管受得班狗嘅氣耐

重點：//信唔信我而家出去大叫話有差佬要拎資料，叫班嘅𡃁仔入黎阿嗱//

班狗堅驚

大家得閒就去行下，唔幫襯都谷下人流

又上網幫手宣傳下，多d人行

等所有商場見到，
企係香港人果邊先係明智選擇！

黃金萬歲！

大快人心！

全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

我要換cpu睇82年tear gas

我無野講

宜家d犬應該周圍拎片睇 下次大家一定要諗下係擔遮定拎膠布痴好

［緊急］有狗去咗尖沙咀拎閉路電視片段

有狗都去咗尖咀拎閉路睇

全民反黑

我愛黃金

讚！

好聲好氣可能已經拎到手

D狗真係以為自己惡哂

隨時都有幾百毒撚響黃金入面

黃金多啲幫襯

智將先會無啦啦兇人

黃金...勁啊

狗改不了食屎

深水埗Pacific place

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

黃大仙 深水步都好波

未死過呀

推 好波

真漢子

狗與黑警, 不得進入

壞咗真係無計
想合作都唔得

完美演譯唔係大聲人地就會聽係支笛

唔好意思，俾左個負皮你
支持黃金呀！！！！！

有冇片

Helen姐好野

走啦無人歡迎你呀

包大人個仆街跌左落個窿裏面呀！！

所以話面子呢啲嘢真係.......

Golden ho ball

首先要有搜查令

入去消費支持下

連阿叔都知你班狗唔夠班靚仔玩

以為佢會冇命出去嗌

警狗真係好撚柒
成日以為自己大大聲話告你阻差扮工就大晒

拆cam

請阿叔西餅，講聲多謝

推
唔好意思借個位嚟

聽日落去大大聲讚佢地先

消費抗爭，即刻去搵嘢買

撚狗，正

搜查令黎到都冇用，人地一句話cctv只作即時監測，冇錄製功能。法例冇話過一定要有錄制功能

黑社會

可憐既畜牲

管理員叔叔係我地嘅黃金戰士！

有都可以話部嘢壞咗

啲狗當高登老祖宗黃金商場流㗎？

好波呀

勁！！

個班保安廢中樣
估唔到咁有guts

黃金 好波

今個星期有狗去天水圍天盛商場拎cam片
職員話冇上頭指示唔可以比
啲狗凶個職員話已經得到高層許可

職員唔信打電話上寫字樓
咁啱董事長開緊會 即場拎個電話嚟聽 話明冇法庭搜查令係唔會比
同埋私人地方唔準黑警入黎 叫佢地即刻走

我驚你遲啲仲唔開心
Switch 真係好少game

同你地講 千奇唔好多謝班保安呀叔呀姐
佢地係深藍 極度果隻
你走去多謝隨時比佢地屌返轉頭
點解我知 因為我係果度開工

喂 黃金定高登
兩個場黎架喎

佢地係深藍，但要讚佢地做得好，同佢地講d狗亂射催淚彈遲d射埋過黎就慘啦，班狗依家惡晒嫁深水埗街坊唔可以俾佢地蝦

住黃金

黃金戰士！！

真正為香港人好嘅管理

錯手負評
警犬真係就黎連狗都兇唔到

真香港人嘅商場，要多D幫襯

真係唔撚比

跟住一齊shout黃金黃金

佢真係當人地啲管理處流架

冇用 日日聽佢地屌柒啲後生
之前罵鳩gphone同天琦
唔會因為呢單野改變立場

又沖出黎柒

真係過街老鼠以為自己＝法律
記住你地係狗黎咋

負評我既人想同你講聲
今次功臣係管理處個姐姐
唔係班保安

ICC 會唔會好d

值得學習

保安係元祖高登仔

好撚柒呀popo

洗曬喇 我無keep 多過48小時

依d地方將來真係要去消費多d

搭單講，7仔唔安全丫，尤其收銀位有錄音

好波黃金

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

伊利沙白大廈下面個死場一樣有狗搵cam

酒樓都入埋

個心都涼咗一陣子

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

唔使腦場電腦節都生意上升了

又係呢句告你阻差辦公 好悶

岩岩落黃金買左張卡賀一賀佢

高登既起源，IT 毒撚既聖地班狗都敢攪。同去聖城麥加挑回教機有咩分別？

PUSH

We connect!

睇完笑出聲

毅進狗邊識咁多，無學識無常識無EQ

唔小心delete 咗囉

真・golden仔

香港人商場

一開波未去到搜查令，會出信要求提供資料，只要回覆冇存底佢吹你唔漲！

決定去黃金砌機
求list

就算正常操作因為私隱問題都係KEEP短時間
記錄未必KEEP到搜查令,更何況本身就壞左

但係管理處阿姐老公係深水埗警察

佢出去叫真係即刻大把人去圍佢地

應該唔會想份工都無埋

賣卡賣hard disc 個間

你fact check左未 咪亂講啦屌 管理處個啊姐我老母嚟 我全家有人做狗嘅我全家死

啲黑警以為自己真係黑社會
收皮啦死爛仔

未，sorry

唔好意思，閉仔壞咗

前日我都有朋友 whatsapp我，
土瓜灣 有 黑警去工廠大廈管理處問啲 管理員 有冇可疑人將啲違禁品搬入工廠大廈內

相信 各區工廠大廈都會有唔少黑警 暗藏。

be water 大家醒水

我無嘢講

型到喊呀！

真正甲由，人見人踩

港島人覺得遠最近少去黃金買嘢
睇完決定執隻USB都去黃金買

迫佢落地庫，溶左都無人知

看更識玩

唔知你係咪真係佢個仔
但佢平時斯斯文文嘅樣 今日比班狗激到好撚燥

勁

當年TVB 都可以唔提供7警錄影原始檔比律政司，宜家市民點解唔得？

過街老鼠人人喊打

正呀！

點樣課金支持佢？

一間舖出一個都收佢皮，唔計客在內起碼幾百人，舖與舖一吹雞即到

不枉我成日行黃金

黃金電腦-文宣組指定器材

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

係人都知依家啲狗唔係除暴安良

真香港人

仔就唔係啦 衰女包就係嘅可能你少去黃金 法團同商場成日有事發生 媽子都屌開人架啦平時不過比差婆篤住個額頭嚟屌就真係第一次 即刻燥到開火
但真心阿媽個樣係真係斯文嘅

d狗往往就係衰衝動搞到自己形勢逆轉

支持 勁呀

型到震

些些uncle

去答謝管理員

抵撚死
平時咬市民咬得咁開心呀嗱

大力pish

好彩啦，唔係黃金無人去

我愛深水埗

Sick波

深水埗街坊就算新移民都好憎動物

希望就係因為咁樣比狗狗激一激，11號黃金唔會落閘啦，唔係大家買唔到電腦架喇！

淨係識屈阻差辦公

班狗真係就崩潰，對咩人都情況失控，我地更要顯得理性！
我地呢排可以繼續勇武，但火呢類會令中立/淺黃/淺藍印象唔好嘅就暫時唔好玩住，同埋記得對途人有禮貌啲

傻狗以為自己真係凌駕法律

總之多謝你媽媽 好波

like

Respect 黃金真漢子！

香港黑警, 人見人僧。

深水埗 黑警亂咁黎 民居之中密集式射催淚彈
路過街坊都比黑警打, 岩岩路過鴨寮街收工既都拉番差館
根本天怒人怨
香港警察成日以為仲有500萬人撐佢地

毅進仔無數交

好撚有型

笑死

呢班咁嘅黑社會日日淨係識蝦蝦霸霸周街吠

要敬禮俾黃金商場管理處

乜啲狗有咁驚啲仔??

作為街坊，雖不及黃大仙勇武，但勝在鍾意玩嘢

管理處好型

神憎鬼厭

班狗攞黃金cam片同係方同學屋企搜走電腦單嘢有關

究竟咩事？有無人知？

言出法隨

未必關事啦
d狗自己都唔知想要乜片

好man 呀

推
黑警 冚家剷

up

去消費

笑死 求人都咁撚串
按返佢地無腦邏輯
自己搵資料囉 唔好求人呀
人地做埋你嗰份？

管理處

班狗返到狗屋之後係咪會同上頭講黃金商場管理處唔合作

管理處果句利害
信唔信即刻出去叫有狗要攞cam record

管理處好波！！！

唉呀 電腦無啦啦中毒壞晒燒埋

推撚爆

🙏🏻謝謝

黃金d人見慣大場面，點會驚佢

黃金喎，要件電子嘢慢慢壞又得，立即壞亦得
黑警攞得令牌落去都成批HDD壞哂啦

等我新年去派多幾封利是俾保安先

死警犬摺撚埋啦

黃金戰士

你哋冇做錯到

本土派搖籃

腦場手足留名

P

但係黃金好多Game舖都屌示威者搞亂香港

只由警察囗頭/警局發既信要求要cctv，無法律責任要俾佢，市民不協助調查無犯法。

差佬要搜證，吾該出示由法庭發出之調查令！仲要睇清楚官批出可搜集的時段、範圍先好俾

黃金 8月5都好似有好多間罷工

問人拎片，連證都唔駛show? On9食撚左屎？

好型 祝個保安成世都有人大大力錫春袋

端午

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

唔係好似, 真係紅底
紅底都睇唔過眼

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

黃金廣場內撚狗

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

班狗真係on9

抵啦垃圾警犬

小妹係黄金管理處啊姐個女，我有啲野想講

果然係黃金聖戰士

係好 但傳開左對當事人黎講係死亡之吻黎

怕啲狗有牙。

Popo好撚驚靚仔咩你地唔係好撚勁嫁咩

荷蘭滾動

已經聽到啲對白
呢到個個都係定期落黎買野既市民
我叫佢地唔好係場內飲食就未必個個肯跟
但係我叫佢地溶狗啦喎 你問下佢地肯唔肯

隔離post有講
管理姨姨希望大家唔好再推

pudh

深水埗係福地

以後只去黃金

我覺得有可能D帶影到傞佬打人所以急住消毇

好撚勁, 其實好多保安都怕事, 而家都勇武起來

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

壞撚左，交唔到，或者比張壞既佢
我相信住黃金既人有方法令佢壞到recover唔到

黃金商場管理處好波
正一食屎狗人見人憎

頂 hi錯負皮 正皮返

精句: 信唔信我叫班靚仔入嚟！

要去消費了